今朝未訓醒已經激嬲男朋友

話說我男朋友成日都要喺外地做野，一個月得幾日係香港。我地多數都whatsapp 溝通，間唔中佢會打長途俾我，但都真係好少。

本身今朝8點先要起身，但今朝6點幾我扎醒左，咁就Send 左句msg 俾佢，之後繼續訓。過左10分鐘佢打黎視象，但唔想披頭散髮口腫面腫咁開cam，同埋真係好眼訓，所以我開住個cam 影間房無影自己個樣。佢就講左好多次想我影自己，因為佢難得開視象，但我都係話唔影喇好眼訓想訓覺。

之後佢就燥燥地收線，跟住一輪msg 屌我。我哄左佢好耐佢都係咁屌，因為佢好少嬲9我，但我真心唔明有咩好嬲。

我唔知點哄番佢 有無咩意見

我覺得你條仔覺得 佢自己難得開視像搵你 你又唔show樣 又唔肯傾仲要訓覺收埋線 先嬲姐
你lur多佢一陣 好快無野 下次真係醒左先好出聲 唔係佢又打過黎你就麻煩

所以話搵個唔會亂咁掃興嘅女人好難

其實我只係唔想7下7下咁見佢 不過我下次會唔出聲廢事煩，宜家唔知點哄

我頭先真係好眼訓，但都知衰喇，唔知點哄番佢，佢好似真係好嬲

你條仔好撚小氣喎 咁小事都燥

你條仔好煩 互相尊重唔得嘅

港女 comment 召喚

關我撚事咩臭西
死返5p啦

做得你條仔會介意你披頭散髮口腫面腫？

哇, 屌你仲細咩?
Show個樣都扭扭拎拎
係咪未係佢面前素顏過啊?
男友真心愛你就唔會介意睇你個樣
反而見到你真係眼瞓
講一兩句就會收線

真係唔明你有咩好驚show樣
拖拖拉拉大家醒晒
瞓又瞓唔返, 又要諗點氹男友
會唔會覺得自已有啲犯賤

係咪條仔已經知道咗你偷食？

你諗清楚你朝早答佢果陣係答「唔影啦好眼訓唔想影」 定同佢講到明「披頭散髮腫口腫面又眼訓，唔想俾你見到」?

前者我會覺得條女好無心，係你主動揾我, 到我揾你你就hea 鳩我跟本唔想理我，如果佢係亂諗野既人隨時覺得你有古惑

後者我會答條女「唔緊要啦傻豬，又唔係未見過，你成世人都唔俾素顏我睇咩?」

有時你腦入邊諗個原因你解釋得唔清楚，以為對方會明，但其實對方係唔會明的，真係要講到出口架

唔緊要啦 我搵到人同我視象啦

你繼續訓啦

似係條仔做野有壓力又辛苦又攰
好掛住你想睇下你個樣 你又扭扭令令就爆出黎
留名睇港女屌鬼

有時可能想見見你差下電姐
已經少見架啦 仲咁樣收佢線
做得你另一半真係唔怕素顏架啦

你男友覺得帽已戴

機會都唔珍惜

分手啦，小小野都夾唔到，無謂拖

樓豬一定係暗瘡肥婆

佢以為你間房有第2條他

仔

宜家明喇，今朝純粹超眼訓又覺得自己未ready 不想開樣 抵屌的

佢點知你係咪俾人中出緊

唉，所以岩岩訓醒仲樣衰